由工程界跳入商界

一切都太突然
唔洗再做工程狗 朝8晚8
唔洗日日做撚到口臭 無私人時間

樓主點做到 我都想跳

做咩先依家

倫敦金呀？

想轉工屌閪！ 工程狗d閪鑲金

比業主挖角

轉做保險狗？

副董事定總經理

咁勁 可唔可以講詳盡少少做左d咩令到你比人掘

咁咪啱囉，工程界ot勁又無女
轉行真係一件好事黎

商乜9介 咩工又唔講 on9仔
去到邊咪一樣on99咁

我急不及待好想玩玩了

乜撚野係商界?

抑鬱撚返屋企啦

賣雞蛋仔？

以前補習有個學生既老婆成日人前人後話自己商界人士 原來係開報紙檔賣報紙

笑撚死

工程開始收皮

唔係大把野起咩
政府又推project

又黎.
又工程收皮.

你開好多返工好悶post
肯定唔係做工程啦

我做左工程 7年喇